點解要借機出黎遊行? 明明5大訴求都無回應過？大條道理上街啦, 成日換主題玩主題公園咩？

感覺為上街而上街, 無個主題keep到, 淨係入返721, 831都點都要追究啦.

家下個個星期換話題, 搞到好亂, 而1一樣都追究唔到, 家下反而係自己嘈緊用咩集會主題, 儍的嗎？

讚成，狂追究721死穴先

打倒邪惡政權

推